（支線任務）深藍廢老戰線

參考一下

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

有一大堆仲未撚醒啊

到而家都唔醒嘅 就唔好覺得佢地會醒
已經個幾月
發生咗咁多事
有腦嘅都已經醒

仲有d淨係識得飲飲食食 乜都唔理唔關心個d人

好 不如著非黑白衫黎宣傳
仲要話比佢地係中立/撐政府既

唔洗專登去做呢件事
必要時先扮藍

推